兩公婆同埋阿爸去東京定大阪好D?

阿爸60幾歲，體能ok(有做開運動）

未去過日本，鐘意電子產品（砌下電腦玩下音響）唔食魚生

去東京定大阪好

大阪叫雞平d

叫到嫁咩 唔係淨招待本地人咩

東京

大阪 京都 奈良

大阪， 京都果邊叫有d景睇